Sharp對支企 咸陽彩虹光電、冠捷科技與 Vizio 等提出液晶技術侵權訴訟

Chevelle.fu

夏普 Sharp 先前針對 OPPO 與日本 OPPO 就 LTE 通訊技術提起侵權訴訟，而最近又把矛頭指向面板與電視廠商，對中國的咸陽彩虹光電 CHOT 、冠捷 TPV 與 Vizio 等提出液晶技術侵權，指出這幾家廠商恐侵犯夏普達 12 項專利，夏普已經在美國時間 3 月 10 日向美國加州中部法院提出專利訴訟。

根據夏普的說法，這些專利涉及 PSA 技術與 HD 面板技術，同時夏普已經自 2019 年 11 月持續向 CHOT 提出專利侵權的情形，同時亦與 CHOT 設法進行溝通談判與提出證據，不過 CHOT 仍未理會，夏普決定發動專利訴訟，針對 CHOT 在未經授權之下使用夏普專利造成的損失提出訴訟禁令。

支那狗日日抄人

新業務

Sharp 俾台灣郭台銘收購左，而家係台灣公司

原來係咁

2016年，台灣富士康收購 Sharp 聲寶，大陸美的收購 Toshiba 東芝